求夾檯Mon架推介，34吋21:9闊mon，重16磅

本身睇啱Amazon Basics但唔運嚟香港
睇嚟睇去唔知邊隻牌子同邊度買好

查到隻叫FreeMax嘅牌子

有冇手足可以推介更多香港買得到嘅牌子，或者去邊度睇會多啲選擇？（唔要支那嘢）

自推

原來香港賣咁撚貴，簡直暴利

唔明？其他地方有同款但平？

taobao

都話唔考慮支那貨

freemax is also 支那. exactly same ...not even put their own brand name on......

多謝提醒，原來係咁，咁請問有冇地方買到Ergotron或其他大牌子嘢？貴啲就貴啲

posh

amazon basic + 集運